黑警咁鐘意有不反對遊行間中止鳩拉人可以以退為進反攻佢

如果有十萬人以上不反對遊行佢冇啦啦下令中止要半個鐘內解散
咁鐘意拉人48小時就以退為進停止遊行全民坐低佔令馬路等佢拉
十萬人不反抗,佢出咩彈都好唔好理佢或屌佢老母
睇下佢差館有冇咁多地方收容,都係48小時
但足夠吸引國際向垃圾政府黑警中國政府施壓
只係開檔案都死佢地,和理非為一戰勝機會
當然都有可能受法律風險,但同佔中最後一日不同
因為果時係冇咩人自願等拉送去不同分處捉夠處理

一粒催淚彈你冇豬嘴既話 成班走住屌就得
仲係2014年佔中呀你估

吸引國際向垃圾政府黑警中國政府施壓

其實呢半年都好多野足夠
但可惜除左法案之外無乜動作

2020年重國際

2020 喇，仲不反抗被捕

和理非某程度停留係19年6月前

和理非唔打國際線諗唔到有咩作用係示威身上

1.1夠100萬人

你究竟有冇去過遊行

雖然實好多人屌
但係和理非做被捕師
保護勇武手足安全離開我覺得係有得諗

射到來咪後退再坐,但唔好走散之後又幾百人被捕

水炮車開路 射9你囉

劉細良啲建議
佢呢啲真心on9聽完屌咗出聲
用佢地預演佔中啲水喉水同警嫂比
同埋你坐低你伯班狗唔敢用tg?
迫啲銀髮族食tg?

佢重會用實彈射死你

其實你有冇出過去
佢放題TG 你冇裝 走幾條街都唔掂啦
你一走佢就推進 仲想霸返條路?
等你少人但仲霸緊路就衝埋黎亂棍扑鳩你
最尾都係變衝突

和理非諗吓可以製造咩武器供俾前面算啦，起碼都係升級。束手就擒唔叫升級，專登整d慘情畫面只係用命搏輿論，完全唔值。

香港人幾時先學識反抗?

遊行無100萬都幾十萬人，黑警得幾十丁友。。。

好！樓主衝先

聽完劉細良？
而家班癲狗見你地坐定定就hand機唔知點算？
話就話各有各做
經歷咗2019下半年仲諗到呢個方法確係反高潮

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

仲分和勇 訓左幾個月?

啲警犬真係懶過閪 諗撚埋啲屎橋叫人坐定定比人拉 全部去差館送晒上門好唔好？

講得出呢啲嘅都肯定一月一冇出嚟行⋯⋯

原來又係細良建議
最緊要畫面好睇

咁1月1有幾多人分紅海拍住手比勇武上前自己繼續鳩企先 你唔分人地自己都會分啦